
Посвящается всем воинам. Всем воинам невидимого фронта. Удачи на баттлах.
Guf:
Так-то всем давно стало понятно,
Что ни при каких раскладах я не стану участвовать в баттлах
Да простят меня мои два с половиной фаната,
Я вам открою правду: действительно слегка страшновато
Когда я слышу голоса этих новаторов
Универсальных рифмо-солдат, мои уши принимают форму локаторов
Куда там, я староват
А они порой сами для себя даже слишком пиздатые
Рэпер сегодня каждый пятый.
Дети снимают клипы на пятый, не покидая школьные парты
Я попрошу вас, ребята, фильтруйте базар там
Вы все еще в России, не смотря на то, что двадцатые
Свет потушит мистер Ресторатор
Все твои псевдо-друзья рассосутся куда-то по хатам
И ты будешь кудахтать в соседнем парадном
Стоя на коленях бормотать невнятно, что-то в дуло травмата
Да ладно. Всем желаю громадного фарта,
Давайте аккуратно, но не забывайте, что мы не в штатах
Я родом из семидесятых, народ
И пусть вас кто-нибудь научит правильно ругаться матом
Неужели рядом не было старшего брата,
И никто не намекал, какие слова могут быть чреваты
Смотри, у некоторых с этим полная беда там
А ведь иногда и правда мелькают таланты
Итак, баттлы, на мой взгляд, занятия для ватакатов
Фристайлы хотя бы придумывать надо
А засрать стоящего напротив оппонента и считать это талантом
Должно быть стыдно, досадно
Знающие меня люди подтвердят: я никогда не был жадным
Не считая одного
Я не могу отдать свои куплеты куда-то безвозвратно
Не пойми куда и ждать, непонятно чего
Наверное со мной какой-то непорядок
Раз я читаю рэп и не умею унижать брата
Но мне уже четвертый десяток
И я, пожалуй, постою в стороне от всей этой клоунады
Я постою на аварийке на обочине МКАДа,
Аккуратно достану джозефа, которого припрятал
Подлечу его там, где надо, не торопясь
Пошуршу куда-то. Ребята, смотрите, не сойдите с ума там.
Rigos:
(Припев: 2 раза)
Индустрия клиника и она требует клининга
Никто не скинет на твою могилку и венка
Мы закопаем их чисто ленивенько
В яму ливень капал
